繼續等佢定分手要狠

有時我會諗究竟我同我男朋友仲夾唔夾
拍左一年半了
近排諗係咪仲應該繼續咁樣落去

我地都係15Dse個屆
佢成續唔好 冇offer
我就好彩入到hku
睇到呢度你實覺得我係臭西港女
想come on james佢
但我冇咁做
我quit左u 再同佢考過
其一，讀緊個科冇乜興趣
其二，想同佢個起始點一樣，因為階段唔同左，好容易接觸既野多左，令到磨擦多左
到16dse
佢冇乜點温過，但因為有某d原因，都算有個degree offer
City archi，佢又唔想讀
佢就繼續tritake
而我就入左另一間u
俾足一年時間，佢都係冇改變
宜家要俾多第二年時間，係咪真係等於有改變？

呢段期間，因為我成績唔差，揾到幾多補習，收入都唔錯
佢揾唔多
所以平時大家食嘢買嘢拍拖洗費多數都係我比
大概9:1
我本身唔鍾意攞人著數，aa或者一人一餐我都冇問題
但1年半既時間都係咁，我開始諗佢究竟可唔可靠
唔洗俾埋我個份，淨係搞掂好自己先都好難

上年聖誕佢用左好多錢買裝飾品
靚係靚
感動係感動
但我個人比較務實
我覺得洗錢都要睇住銀包有幾多先洗
但佢可以用哂所有積蓄去買嘢
完全冇儲蓄概念
到宜家都仲係月光族
20歲人銀行存款係$0
唔係鄙視佢，但有咩突發事佢係完全冇錢處理到
仲要有時問番佢啊媽攞錢
佢成日話我短視
話以佢既囗才，第時一定賺到好多錢
我聽完都得啖笑

佢係愛我既
以前話想分開一陣，佢話冇左我都冇左生存既動力
我知佢唔係啲厹鳩吹
但感情方面，平時時都係我主動多d
成日攬佢錫佢
宜家連想曳曳都好似要求佢咁
仲俾我發現佢自己打飛機都唔搞我

呢啲說話我都同佢講過好多次
俾左好多時間同機會佢改
但都係冇改變到
大家覺得我應唔應再俾機會佢啊？

入到hku都quit

算把啦 分開過一次都唔改
出個最後通碟比佢 唔就咪再哂時間

你一日唔離開佢 佢一日都唔會改變

同我我一齊好過啦
我同女朋友出街洗費全部我俾

思想佢一d 都唔夠你成熟，都唔會長久

一定係分手要狠啦，佢咁撚廢老實講

我都20歲 但我已有6位數積蓄
不如你簡我算啦

但我唔捨得呢段感情，點斬鑬好？

就咁同佢講之後block 晒佢d 野